嗰嗰淨係記得返送中，有冇人記得政府嗰4000蚊？

就連我自己都差啲唔記得咗